多旮旯，多關卡，也與您同行！

聽撚到喊！
我初初唔明點解一首好歌，會配去旅行的詞。

我而家明哂！

香港人加油！